有無人好中意睇Mass Dance?

個種熱情，個種青春，個種熱血

實在太青春！！！！

Year one嘅人未睇過嘅記得睇

正呀 ，仲記得上年polyu run u好正，跳得好好

我